500 連過 5口！

由日職開始 轉頭出！

lm待跟

跟

希望唔好第一關就G

3萬蚊跟你

一次送上2關

磐田連走八鯨都炒6粒喎

八鯨呢期好撚勁喎

睇結果

信樓主

推一下先！

開波！

有冇信心？

成功 過2關！

冇人支持下

696同路
支持

留名

多謝支持

今晚繼續

Gchi

睇情況 如果太鬼 可能會避

1）山葉
2）696

$500 （+$762）

仲差3關 不定期出

比d意見 留本 定 推晒？

推哂

好

推到第3口先縮返注

預左拎黎玩 直推上去啦
柏林聯有冇feel

暫時答你唔到 Feel到自然出
12:30 果3場 我應該會只係揀一場 一棍打落去

跟下先

第3口 再一棍

德乙都咁玩咁大

話明過5口 宜家第3口

你自己賣料狗都唔知要買大D先吸引到人?

原來佢係賣料架？

係

支持下我 我只想追數！

証據 ？

使撚證據 你自己知自己事啦 仲用個咁既傻鳩icon扮無知

你認撚錯人？

柏林聯
特雷斯登
雷恩

3x1

你老母就認錯人

你老母

祝贏

第4口幾時出??

GG

呢啲垃圾隊都敢買

讓少左啦主隊 伏一堆人買

Molamola